有冇90-93既巴絲入黎傾兩句？

我都係消失先

乜又係你啊

叫左你睇清楚

正

咁衰

比月巴贏左我個1,000

我諗住我開

你搞到女神唔開心，你該當何罪

少年，你太年輕了

自隊三杯

其實如果係轉返同行，基本野一定識。
佢問先答佢點做

個呀頭 岩岩放完假返黎

都話係你

邊個搞到女神貓唔開心

小女子先行告退

只差一點點

不要再說了

係月巴

我依家好sad

即可以再會面

唔準走

睇巴打們錫返

我都諗住我開

諗下啲開心野例如諗定開下個po

唉

悔不當初

你確定你安慰緊佢

我要你嘅擁抱

你係上帝 依啲粗重功夫我嚟喇

梳毒撚唔識講野

輕輕放過

其實係我地個開post機會比人搶左

我都係消失先喇咁

來來來
我最鍾意攬攬

我係垃圾車，又想睇自貼？

屌

都係我錯 對唔住大佬們

本席同意

櫻絲

我錯啦！唔好離開我！

下次中左都唔開

罰你燒多兩隻雞翼比其他人食

垃圾車貴嘢嚟

貓絲

咁又唔得喎

拜拜

依個好提議！

係嘅大佬！

現在
懲罰我
分手
分錯了麼

點解你可以做得咁絕情？

一蚊

你跟機等食
定跟機幫手燒比人食？

唔得，最多下次我唔放落穴啦

望下你上幾句叫我諗定開下個po就覺得好sad

等食無誤！

我等睇出面燶入面生嘅雞翼㗎

我唔會相信㗎喇

我只係犯左天下間男人都會犯既錯，原諒我啦好嗎

輕鬆

咦 睇嚟你諗住拉哂所有巴打落水喎

留名

係咩？

咁可能你有排等

不割，基本
邊個割就係鬼！

毒撚的一生，滿滿是等待

睇本席表演啦，勁過blue rare

不過
我肯等
等一生都等

這都好 自少想拿到的全得到 如今我求不到才知道

不分化 不割席

仲有得再勁？

愈講愈餓，想食串燒

出面生入面燶

分開一千天 天天盼 再會面

好高技巧 想睇

要霸位睇！

等車巴表演

我地霸頭排！

貓絲如果早到幫我霸埋 我要坐你隔離

到時候買野食個啲唔知有幾多人幫手呢

坐貓絲大脾啦

幾點開始
我都可以既

咁佢會斷腳

表示準備餓死

我諗兩點半，三點左右就要開始

咁佢坐你大脾

首先，本席希望黎到

好 一齊坐

LM

咁我咁啊 都應該得既
不過你地要接左我先
我真係唔識行

我會落嚟幫手
但依家有邊個會去買嘢

ok，帶你拜埋黃大仙又點話

咁會輪到櫻絲斷腳

點知去到食TG

做咩喎

到時嚟搵你

CALL FA

我未正式叫人呀
我睇下先
同埋到時可能要借你屋企處理一下啲食材

呢個我有興趣！
真係未去過
睇相我都有興趣！

衰11

tg放題 唔洗錢嘅 食到飽

FA啲囡囡好索

今次既運動
香港大和解
不再屌港女了

好啊

咁依個難搞啲 我屋企未必開放到出嚟

邊個未夠秤

進擊的月巴

黃大仙好似得解籤無睇相
可能有我唔知啦
但以前讀書時同老母去過一次
咁問我想解咩
有屋企人係到咪扮下野問學業啦
佢講完一大輪野
同我講只要努力讀書，就會有好成績
從始我無再信過啲解籤佬

我

we connect

佢岩喎

咁我問下霍絲啦

其實...我好似都係入過廟兩次

我有誠信的 你信我啦

小朋友你返屋企喇

搵霍絲求救！！

鬼唔知阿媽係女人咩
佢講啲野好廢呀

我想講貓絲個樣好YOUNG

信你一次

唔會
買多部比我就最好

幻覺嚟㗎咋

唔好信啲男人呀

又係貓絲

咁好啦我安坐家中啦唯有

唉，痴撚線，又12碼

係講哩啲架啦

因為啲海鮮要洗要去邊
街市唔會整埋

我屋企樓下住左一家3口黑野豚

同意

熱巴 又係我踩中1001

好聽話嘅小朋友

多謝你信我啊

住邊呀你？

可以冰著到時用水喉清洗嗎？

你個仆街 陷害我

有教養的人

街市啲人梗係唔會理
去返大成街街市果邊有埋百佳可以買埋嘢飲同炭

上面唔係洗唔到
但無個好地方可以好好處理囉

唔洗客氣

我知呀
我都係諗住大成街街市搞掂

你都未聽過河絲名言

你係神 你話咩就咩喇

應該都買得齊嘅

講得太興奮了小心地雷

正皮

又網絡欺凌

下次要小心啲

多過最低工資叫高
我得最低工資

有神梗係要拜

邊個欺凌你

你老細剋扣你人工？

齊就一定齊架啦
係買幾多啫

我係值咁多
我薯仔黎架嘛

唔識預數唔知大家食幾多

叫老細加你人工 比咁多嘢你做

而家講話肯定出就12個
計埋可能出就16,7個

我想聽下
好想駁佢

圖。

原來你同我坐係想顯年輕...

今日又無黑警記者會咩？

無

已fc

留個名
但可能下次再覆又1001

好可愛

10成係

咁等firm咗人數先果日再決定買幾多？

唔係㗎 我係真係想同你坐㗎！

唔好對我個樣太有興趣 會失望㗎

豬牛雞
腸
麵包
棉花糖
海鮮
粟米
自己再加

廚師腸

有棉花糖有面包點可以冇朱古力
利申可能去唔到

蟹柳

係

你去唔到我會好失望

拿
你太靚既我唔同你坐架

想見你

金菇
茄子
蒜蓉

好彩 我唔靚
加上果日應該素顏眼鏡街坊look出嚟

岩啦我地一齊做四眼雞丁

好呀

拿唔好靜雞雞化妝

唔會喇 真素顏

毒撚運動

U

下次提你

好攰 上左6個鐘堂 講到喉嚨勁辛苦同企到傻

行開一陣又洗左咁多野

喂 屌
下次預我OK?

眼鏡娘

放工飛去商務買書點知收左

我唔欺凌人㗎

1000果陣提我？

咁又岩

聽日買喇

買咩書？

好似幾好玩

你收9當然啦

聽日又要賣命守夜聽日可否不要來

又是 ielts
今日受高人指點一二，有介紹

原本趕得切㗎，係自己慢，磨左 d 時間

守夜姐係返幾放幾

後日買囉？

辛苦哂喇

好勤力

又想引我自爆嗎
返夜你當用左你起碼1.5日喇
返前要訓一訓，希望訓到；返完又要補返訓
有時訓唔到失眠頭痛；或者發起癲上嚟瞓唔到，咁就無咗兩日架喇

再睇睇，睇下有冇二手或者網上買

勤力發夢/追夢
一見到英文就眼訓

I don't know what 7 you saying

I don’t know what 7 I saying either.

獎你 SL 兩日補數

加油 操下paper就過到

希望希望

我每個月兩日sl
唔放仲有有得儲
最多儲180日

一齊玩囉 我成日都咁講

我上次無溫都ok相信你操下paper會高分過我

天才貓

貓絲勁

果陣英文未退步依家...

唔勁果陣仲讀緊書點同啫

唔記得3/4年內180日嗎

南區

天才貓

要恰中五柒頭皮嗎

係邊到??

羽毛球場好難BOOK

又封沙田

日日去拜車公先

對唔住大佬 唔敢唔敢

無咁諗
非常好奇姐
以前有家長做消防
返放話咩返一放二

咁勁
求教

我媽成日問我沙田星期六會唔會有事

我話點知啫佢話想去做facial

我都係wo

公務員

有牛既地方

係ok咋 又唔係高分
我想我fd教我 佢listening滿咗分

求教，禾要考試

求補習

你係眼鏡，唔係眼鏡娘

有無人去左科學館冰運會

消防緊係喇，返就操練多。
返24hrs 做 call 少過我地。
睇下年報，一年有幾多 call 數；人手分佈
不難發現吊詭之處

仲有咩求？

貓絲，有冇聽過生命是個循環。
教左我地先，已經有3個學生了

求發達

我淨係想學好英文咋

其實你係咪好憎我

所以好奇

求愛 求財 求平安 求穩定

打好基本功 應該係咁
我啲英文退步哂喇依家要我再考都未必識

我淨係識講 fucking popo

仲有yellow object

ielts writing 都是要溫的，佢有特定format
其他英文有底應該唔使特別溫，易過考A level

利申UE 拎D ，ielts 都有7.5

咁不如剩係返完先訓？🤔

好攰啊屌！

我都係，準備訓了。
琴晚訓得勁差

元朗

神人出現

咁你係巴打嘛
點做眼鏡娘

元朗咁易比你入境既咩
屯門
大埔
呢d就有牛啦，容易入境添

你成日陷害我想點先

邊有呀

UE 拎D 咋喎

訓之前飲杯鮮奶會好訓啲

練完啦？

仲叫人地唔好信我。
男人信唔過

ce英文唔合格

河絲明言
全世界男人都係仆街

平時好好訓，飲咖啡都照訓

我UE都係拎D咋

我都係

金句

咁早？

無體力啦月巴

你叫連ce都唔合格既我 情何以堪

咁我都係
係飲齋啡先會訓唔到

唔留時間訓，如果真係冇得唞，直落好甘。放左再訓有時都訓得唔內，有時又會頭痛訓唔到

不過明既，係要偷時間架喇，如果唔係就咩都改變唔到

就黎暈咁濟
而且一唔夠訓就係咁流鼻水傷風咁

快啲返去訓

咁你快啲去訓啦

Physics 呢？

你又知我有考Physics ?

女神貓

大名鼎鼎點會唔識？

湯川教授

我細細個就睇佢查案

你係女神櫻

講笑講笑

個3隻手指
邊個會諗到用鏡反光再反光都可以燒死人
簡直係我大偶像。

你2個頂帽就黎笠到可以屌穿太陽啦

屌你唔講都唔記得自己user name

Left hand rule個手勢到依家仲記得

好眼訓

辛苦你啦肉巴

我屌

湯川教授幾時切磋壁球

香港真係除咗奶共果班好開心之外，冇人唔辛苦

中學last day 迫阿sir 做呢個手勢同我地影相

應該要計一計入射角同反射角先

正常黎講 入射角=反射角 唔洗計

早啲瞓喇

一齊訓 準備訓

咁⋯落西呢？
計一計個西同空氣+個反射面既摩擦力；仲要計一計個軌跡

講起嚟 我好似都有印象做過啲差唔多嘅嘢

但係我唔想奶佢地

係青春啊！
諗起個時就發現，青春真係好on9

應該果時好 hit

唔奶，死都唔奶。
點解要奶？

假設係冇摩擦力
考試d題目會假設左冇摩擦力

係黑歷史

係真係好hit

如果要我埋沒良心，咁我會唔開心

仲有elastic energy loss

能量係守恒嫁

唔好意思呀...你地可唔可以回個陣用不推文回覆呀

我訓先各位
貓絲你睇住999 訓左唔提你

咁樣係咪就係不推文回覆？唔識用 sorry

人不on9枉少年

早抖
離999仲有段距離 我會好小心

號角

各位早抖喇 我瞓先喇

唔好意思我有時禁漏左，其實有冇setting可以default 唔推？

用棍亨頭盔條片

唔確定，可能要陪我媽去探親戚

係呀好叻 感謝你地

早抖，繼續工作

暫時無辛苦大家 盡量啦
多謝各位哥哥姐姐

為左生活得舒服
我見所有奶佢地都咁諗
我理解唔到

成班男神女神有聚

我都訓
大家早抖

短視

lm
快到skip唔追post喇

重點係不推文回覆

我想問19號嘅安排 月巴

見到又係你開post笑左

19號既事18號再決定
好似係

我都係ue d ielts 7.5
但係走去教大專，所以留名睇我太廢無得撈

雖然ue當年失左手，d中一至中五都渣過我既人都c到，無retake on9左

老帥我CE2122

教英文都覺得自己好渣唔夠班

老師

踢完波好攰

我今日企左6個鐘教書都好攰

巴打教咩

英文

中學小學?

悶

想問咩？

想知道幾點開始
同confirm 係咪獅子山

洗唔洗早d到幫手買嘢

成件事好sad囉

大家早晨呀

早
執好哂野唔想岀門口返工

仲咬緊個包

已經搭緊車喇 我都唔想返去

我早餐都未買

早晨
尋晚十點半訓
五點幾醒左
六點半再訓
八點起身
個人終於無咁眼訓啦

食咩早餐？

人之常情

係獅子山架啦
我要睇下幾位有車既巴打可唔可以早到
因為要有人去霸爐
如果佢地唔得
我就需要6-8個人
咁如果一齊食lunch既就點半左右集合
飲個茶再買野
大約四點半左右要call車上去
暫時預就大約係咁
要再執下

如果係咁就無辦法啦
你到時再覆我你去唔去到啦

Thx 月巴

大佬早瞓極好似都未夠咁

唔係金拱門就大家樂

貓絲早
尋晚好夜訓？

我咩都未食

本身十一月去
我家姐又突然請到十月假
早一日我都肯定仲喺香港

偏偏就定左19號

大家樂啲早餐好細份

屌那星
明明早左出門口架啦
落觀塘條路又唔知搞乜
搞到所有車都行曬另一條路塞住左
大半個鐘先落到去黨鐵站
又遲到

唔夜呀不過唔夠瞓

今晚再早訓啲

我冇流鼻水啦
11點訓到7點半

對我嚟講夠食㗎喇

大鳩獲要食魚柳

係囉，都係你，都話你憎我嫁啦

努力嘗試下

邊有

我都覺得岩岩好
牛尾湯底

好耐無食過

知我19約左人

雪菜米好食

我覺得 牛尾>炸菜>雪菜>火水通

19號要返工
放左工再黎
應該lunch 有困難

你個日收幾？

前日買本身想食雪菜米佢比咗腿通我

早

帶埋去

上佢客服小佢！

聚會

早啊

不嬲唔食

聽落都好攰

咁又唔會

會餓

仲食金拱門

遲到基本

去邊到聚？

yo

我食左反而會餓

我返工果邊全部都係依啲集團嘅

觀塘

邊樹鄉下返工?

空氣包

好近啫

港島

唔食可以捱耐啲，食左反而好快餓，成朝都辛苦

港島返工=非富則貴
港島對我黎講就等於係不曾踏足既神秘之地

食左唔夠飽好辛苦

大佬即係大佬

竟然係唔食會挨得耐啲

我係港鳥區做工人㗎咋 我係貧窮人士

工人都有分地區既等級
根據已知既事實
係港島區做工人，係比新界既工人高級幾倍
我就係新界既工人，新界既牛都比我高級

我好難食飽

我都唔知點解

食自助餐會回本個D人?

可以啊不過食野係享受，好少咁搏除非同fd玩

我係最低級嘅工人

講下自己做過最低人工既FT
我先

HKD $7600 LAB 做左4年 離職時先去到10300 冇花紅雙糧

對唔住我錯喇
我最低果份好似係10500

Lab出名低人工巴打留咁耐既

盡做

same

好撚hea
有公司車 7點3返到去打卡
返到去食早餐同訓覺訓到8點半開工
10點半做哂上半晝d野。打機訓覺 hea到12點食飯 食完訓到 1點半 做多一個鐘野2點半，掉埋d實驗廢料 3點3收工仲要住大埔返大埔，返到屋企4點鐘
星期六返工就乜都唔做。開著ps4 switch打機
hea下hea下就4年。跟手覺得做人唔可以咁廢，所以搵工轉。

關咩事？

救救小絲打基金
助養毒撚基金

大佬月巴

我近啊，一落樓下就係公司車

係薯仔

差唔多三張野，代謝慢左，食量小左
放題好似已經唔係好岩me

我覺得放題吸引唔到我 黎黎去去都係個d野。eg.三文魚。。。

年紀大左好似連魚生都開始無咁中意食

啱呀 反而計返唔抵仲蝕左 情願同份錢拎去專心食好質地啲既

Hi 大埔街坊
我都想係大埔返工

薯仔大佬 想問下餐單先

月巴大大

儲埋一次過去日本食真日本野

淨係車費都慳返唔少先啦 不過咁活動圈子就一定會困喺個度

大埔人工偏低啊

你睇我user name

有得揀我都唔會

今個聖誕去北角道

北海道先岩

北角道
英皇道d fd

儲咁多唔去旅行 囉黎做乜

你又知人地有幾多身家

有冇人救助巴打

有人叫我入嚟傾吓計

你個名已經證明你係90後
btw 紙尿片定奶粉 唔記得

唔知嫁
斷9估 冇痛苦

日本好正 你要去下

你好啊
應該係紙尿片 已經搵唔返個廣告

鬥窮真係好咩

有聲㗎

咁啱遇著個唔儲錢嘅

唔洗鬥 我最窮

咩幾多版？

你都出？
有薯仔薯條同埋薯餅

唔好做我

屌，原來今日周杰倫演唱會賣飛

名古屋同北角道有好多靚女
D野好食，空氣好，環境靚，仲有溫泉

我都係 有錢就囉去旅行

月尾出糧啦

唔好咁啦
你見到我戶口就知咩係真窮

名古屋話係最悶日本城市
但我都覺得好正
好想去多次

買乜鬼啊 比D黃牛搶哂
有咩好聽演唱會賣飛網一定全死
BTW 買左張敬軒

聽日出

咁比你做第一 我排第二

你有月9試過旅行好似軍訓咁?
我試過 我真係試過
行到鞋都穿埋窿

尋日出咗 心情靚咗少少

出完同冇出冇分別

羨慕

有冇騎黑熊

咁直接唔洗出

咁樣番工有動力咩

自由行13日
Moscow - st Petersburg - irkutsk

其實好正
個環境好寧靜好舒服
又冇咩大6人真係一流

有得咁玩架咩
去左真。西伯利亞但無騎黑熊
主要係去睇貝加爾湖

咁又唔得

未決定啊...
咩薯仔薯條薯餅啊 不過講開就肚餓想食

公司門口有交通意外

冇乜㗎 但唔返一定冇錢

有人 沒有人

唔知，但一講起俄羅斯，個腦就自然load左普京騎熊個張圖

咁薯角同薯蓉呢
三家姐mode

我係都去睇靚仔啦不過日本仔一般唔啱我口味

軍訓又何必呢 購物軍團又唔同

日本仔同韓仔一樣 都係唔靚既

左手俾右手

預左聖誕去北海道女朋友會狂shopping

但都要返工喎⋯⋯

都是在你手

係無 ；（

一個去有一個去既玩法

唔返係負數

有冇樓?
冇樓可以申請綜援
仲有雙糧添啊

邊個話！！！！

結果都係唔係自己手

真

我直頭真係想裸辭

著返件衫先辭
凍親啊

有時好想買嘢減吓壓

嬲到咁

生得多 囉得多

俾足面你啦

遞咗信未

我都係 所以咪更冇錢

我又想去台灣玩一個人旅行

已遞

外送茶
其實都係貪近又溝通到，而且風景好。而家又冇大陸人，即時想去一轉

90
打份低級工，一個月一兩萬，餓唔死飽唔親
開始覺得自己就黎消失係呢個時代既洪流入面

一樣 未到2萬

軒仔我又係想睇
但見佢得三場就知好難買放棄左

你？

完全load唔到入去

日日都好撚嬲架啦

都有

未呀～～未有消息唔敢遞呀

係，因為下禮拜返新工

係囉買到咁勁

佢個優先apps 廢到爆。

如果收到周杰倫15號飛就好
可以連續兩日都睇演唱會

我張敬軒睇22 23 2場

咁等收到消息先喇 繼續努力忍住先

新工返咩

咁快返得新工？一個星期通知？

仲有邊個開

應該最晏收一

我睇16陳奕迅

你邊到返？

港島東
黎到都可應要2:30

原來佢地連住開

Hi絲打 好想認識你

一個月通知，其實9月頭比左
我提早離職都扣唔哂d假

我都要一個月通知呀

3樣都好食

將佢地送中

咩工恭喜晒

熱巴

hi 絲打 我想識你

周杰倫咁啱同陳奕迅撞左期
周杰倫係迪士尼開

到時再睇下點

衰仔威 帶壞哂

迪士尼個場大到唔係好睇到

我咁認真

未去過

我得個想字 好難遇到鍾意既野
不過遇到鍾意既多數幾貴都買

上次去睇五月天

rich

五月天我都好想去睇

趴住瞓瞓到胃痛

無食野定點呀
有無胃藥食？

還掂popo有system連左去深圳
啱哂

係正嘅 氣氛好好

Rich

哦 好高興認識你
滿意未

都係物管，但係港島對面 I am watching you

你可以走了

前提係我遇到鍾意既野先

你唔係要包養我架咩

做到死

你唔出去搵錢，邊有錢比我去包養你？？？？

做咩事

你係咪杯94呀，都係遲幾日遮

大概幾耐遇一次

我遇到啦，就係你

你冷靜小小先。

乜唔係你包養我咩?

你依句嘢同過幾多條女講?

佢好冷靜

咪照傾囉，應該無人會介意

可能半年先有一次睇啱嘢

你地啲關係咁亂既

我都想

言下之意 幾錢可以買到

你係咪認錯人

如果你係絲你係第一個
你係巴既就冇
因為我係突然諗到先咁講

慳半年錢一次過買貴嘢

等你

突破盲腸

用心換心
呢d野 錢買唔到

呢個時候，月巴就會跳出黎話
天下男人信唔過！！！

可能係

我係紅巴

果下係幾爽幾開心㗎 有無興趣加入

咁我冇同女仔講過

渣ga

我怕你等唔到

最近佢地好似係

無 一年一樣野都諗唔到買咩

本身都想講但好似好衰忍左住

唔係已經算識左架喇咩

其實我都諗到，所以一早諗埋點回

冇 好窮

咁我都係靠自己喇

離我而去

你還有我

毒巴

一路靠自己一路等
會唔會最後我要包養返你轉頭㗎

基味濃

我最起碼會搞掂自己先

咁已經好夠喇

斷線一排 無追到劇就咁了

我都搞得掂自己
警告你啊貓絲
你唔好跟外巴走啊

佢係我嫁

嘩 始亂終棄快到

咁我唔要你

原來係咁 明嘅明嘅 唔阻你地

我認唔到你既

sowhat#pig[/member]

做咩偷笑

嘩 始亂終棄快到

活學活用

好似你棄我先

唔知點解load 左 I am your father 既畫面

我都你當我新黎嘅啦

收返版權費

我好好人 無啊

可能因為我都斷左幾大段時期

代月巴：天下嘅男人都信唔過！

結論，一切都是虛假的

全世界男人都係仆街

巴打你浪費左四年時間喎

北角道𠵱家危險 小心

你唔好咁啦，我都知錯能返啦

真點M.K.周圍識女仔

忙到仆街，飯都冇得eat

車神係做咩的

貴野就吸引到

我都浪廢左唔少時間
全世界嘅工都係仆街。

怪唔知得得仲係單身

太平啦

佢份工 退休去做就正

我都浪費過好多時間

轉左咩

好啦

卵地重新認識下啦

卵我地
打膠錯 SORRY

咁係更貴既意思

藍領工人，手停口停

冇人識你啊而家

80%

有學生係僧侶

堅?

招降

Huaaa huaaa

出現了

屌，忙撚到
而家先有時間食枝煙

食小枝啦，慳多D

利申：唔食煙，都唔鐘意人食煙。但唔介意同食煙既人做朋友

執緊個位比下手
發現好多野要執

比渣男 HURT過?
講黎聽下，我都好憎渣男

4x歲
仲要頭幾堂無上
話想我幫佢補下習

梗係唔可以咁樣

已經食少左
忙到食唔到

食少d ，交少d 煙稅俾港共

食少支 有助健康 有助減肥（好似）

我好冷靜（黑警mode)

要試過先知你係咪94年！你話係就係啊而家！捉你返去品嘗下係咪真係94年隙fit!(黑警mode)

終於收工

做咩揸我個波

Btw我紅巴播

理9你紅van定綠van
有窿入就係好van

39分收咩工，做到6點！

上緊堂

醒啊！
唔好訓啊！
訓左盲起唔返身嫁啦

變態佬

上咩

英文堂

而家先知已經丸遲

do you hear the people sing

不嬲夠鐘就走人

向大佬投訴，唔俾你join活動先

走黎搵我係咪

係呀 記住嚟接我喎

收530？

我又黎接你 ok?

唔好阻住我地

又可以私聚同女神食飯
做大將軍

準時嘅話係

做哂野加夠鐘就閃人

你問下外巴先

咁我黎接你啦

我唔收兵㗎

唔係真係要趕交嘢都唔會ot

原來我只係煙幕

有得接放工咁開心既

男的也好，不會懷孕

原來係咁我以為放6點

合理化個隻

我又黎接你

學到野wo

我岩岩放左啦
你係邊

火炭，依然執緊個位比下手同事
都怪我平時唔執，亂到仆街

係比腦細拖到遲走啫

明白哂

又話接人放工

下星期搵你食飯

咁等我
咁等黎到 我要返屋企食宵夜

留個靚名先

等到食宵夜咁慘

留名食飯？

我藍線尾站 佢火炭
仲唔係宵夜

男人都係唔可以相信㗎

我信你

係呀

我正想講 比人捷足先登

咁開心 幾時食 有咩人

藍線尾站我都覺得好遠

我呢d邊緣人

屌，一見到堆野就唔想執

但黨鐵沿線都算方便

掉哂佢

藍色線尾既朋友

上次有巴打話想係元祖沾麵好似
度度期先

我尾站仲要轉車
所以我係巴士黨

個巴打係咪大佬月

朋友

搭巴士好呀

港島唔過海電單車都方便呀

好有興趣

點解好似好遠咁
大埔撚表示 接完返屋企，應該可以再開工

電單車唔識

認同
最好唔駛轉車

啱一程過 仲可以瞓下

好認同

櫻絲，原本同你這麼近

那麼遠
唔緊要 可能我一早見過你

你玩4碌，不過泊車麻煩姐

朝朝都瞓

見過我閃住燈飛過都唔定

我阿哥就係因為咁，又轉返食電子煙

車牌都未考
同埋我果邊冇乜位泊

我成日都見 我幼稚園隔離係老人院
岩岩先見到一架

考車只是個金錢遊戲

香港都唔會有咩位拍㗎

我都要搭巴士 不過十五分鐘車程

我醒唔起邊個

所以我冇考車牌

可能係佢黎，影佢車牌

可惜我沒有金錢

考左4次先合格

好近我塞一塞車都唔止15分鐘

度度期先
下星期可能得二四五得
同埋間野印象中好細好似
人多真係搞唔掂
要截人

緊有一架係左緊

其實你地有冇留意過見狗車多定黃車多？

無所謂喇 反正沾麵係無錯

唔係影司機同車入面既人？

我行路半個鐘都到

但自駕遊又真係幾 free
值得考下

我星期五唔得

黃車都係多
不過狗車最近係多左

唉..93

無哂積蓄（比女洗哂）仲要比佢飛埋
停左牌（12月先拎番）
人生無哂目標
見到啲手足可以自殺
我都有諗過

我係見黃車多嘅可能自動ignore咗狗車

睇黎線尾你玩晒

我考左棍波
但無識揸車既人一齊去
就唔想去

出事都無人幫

睇你想做d咩。影佢車牌可以篤佢灰，查埋車主姓名，註冊地址

咪做傻事

一定得除非唔得

唔係唔係
線尾係我返工姐
我住地鐘唔到既地方

女同錢咋嘛？
我都冇

Errr, 咁又唔使擔心。就算出咗事識揸車嘅人都唔會郁到架車

睇下有幾多人去先

有咩好
係因為讀master 先轉近
而家讀完唔駛咁近

半山

交比你度下

再搵過第二間做

下星期元祖沾麵團
星期二/四夜晚：
1.真毒外巴
2.女神貓絲

93 n無同藍絲老豆老母住呼吸唔到新鮮空氣，老豆幾年冇做野長期係屋企睇cctvb屌佢又聽唔入耳解釋又聽唔入耳，我宜家晚晚都出去唔想留係屋企

隱形富婆

Lucky youuuu
I’m still in office TT

You are not along

無錢就返工 咁既女 走左仲好啦

對唔撚住囉

Lucky youuu
I’m going to work

我有呢個打算
人工又唔高

真毒你唔係！

我識揸棍波，唔驚

仲未走得？

仲要支持警察開槍，我好似慘d。
仲要冇錢，冇車，冇學歷，冇女。
講講下我都想上天台跳落去

淺紅老豆老母先岩講錯左

3.普通人櫻絲

月巴有冇搵湯圓？

真毒啊明明係

講唔聽嘅唔會講得聽 唔好哂氣 搵下其他嘢自己做下喇

Me2 唯有扮聽唔到

我有錢有車有女都想跳落去

下星期元祖沾麵團
星期二/四夜晚：
1.真毒外巴
2.女神貓絲
3.普通人櫻絲

預6人截

我都話我n無我都有諗過跳

跳一跳槽係咪有人工加

4 洛神

你走

唔係
不過可以開高少少
例如呢間一萬起跳一年升一千
下間可以萬二起跳一年升一千咁

快啲改返名做男神外巴

係咪要個個唔同

我轉做外絲不如

好俾啲創意

唔知 我見你地個個有銜頭

咁都好 多咗少少

嘩，市場銷售策略喎

咁都要人地請既
未必請先係重點

等下個參加者

歧視毒撚

收工
屌，我阿頭唔知係咪將我電話比左公司其他同事
頭先開始有人直接whatsapp我同我講啲單啲貨既野要我跟

係因為間舖細，10個人我都唔知點坐

限制食既人數，搞到個個都以為好食。條隊又長，跟手就可以加價

切？

諗左多，你來不

可以做你女朋友

開高25%是基本，好似係
反正佢都會還價

下星期元祖沾麵團
星期二/四夜晚：
1.真毒外巴
2.女神貓絲
3.普通人櫻絲
4.War machine

試下搵囉 有經驗應該會易請啲？

留名等睇

我連間野係邊都唔知
仲要我係路痴

好，等你

做咩死都唔比佢去

男人信唔過啊！

好似尖咀，你填名

成日攻擊我做乜

因為佢唔想比我知佢係邊個

走吧

幼稚園老師..
開幾高都無用

見面同你講最多唔搞

厚福街呀親

係咪可以留名等睇切？

你咁大波。做女好呀

幼教仲要無point 跟

收工未啊屌！好撚忙啊！

你食過未呢間

未

都唔係既
有良心都會「參考」政府

屌終於應我
join?

會唔會去到夾band比我地聽

切咗條罪惡之源會好啲

會 不過人工未必跟

做咩姐你，都冇你份

D 圖幾正
來不了，無限上班之戰

永遠幾點訓都係6 7個鐘就醒

唔洗理我，你地照約 緣份到了，本席自會出現

因為我都成日比人攻擊

都啱，上帝要出巡都冇人可以阻

食飯ar

屌呢個名正好多

我有咩咁吸引你

一陣得我一個巴
真毒會怯場

屌 唔撚執啦，聽日再執，執到hihi

賤格

我都係毒

咁有啲大風險

提提你，又到970了 又可以抽大獎

係啊
所以都好煩

佢包起個場唔俾你地食呀

做乜咁驚

齊上齊落

你又啱喎，買起左人地個集團

我消失先

真毒見女神會紅都面晒

全女我可以

我是咪可以除名了

好彩我都係真毒

1000

大白鯊要去，有人阻到咩？

一齊真毒

外巴話要變外絲 咁暫時係全女

咁你自己食，我地唔搞了

其實最後6個都係巴打

真心唔好下下都貼gif得唔得？

我會驚到唔出聲。

係喎

想呃我？

咁咪好囉

有排啦

屌u gays 咩 me貼地

棍撞棍

Btw星期二就一定唔得，星期四睇緣份

Hi

你係上帝